其實我覺得應該反其道而行，去信中央請求阻止香港警察軍政府成立

其實而家警權太過大，連香港政府嘅第二把交椅代佢地出聲都話唔得，香港政府跟本就已經無辦法控制警隊，佢地有一大班擁護者(現役退役警員、家屬、鄉紳、黑社會、藍絲)，而且香港只有警隊有咁大規模嘅部隊編制，如果佢地用真槍實彈，連駐港解放軍都無足夠人手對抗
所以我覺得應該反其道而行，去信中央請求削減警隊權力，阻止香港警察軍政府成立

Push